豬咀新手求教學

3m 3200 點搭先可以防到tg 同武漢肺炎

有無人可以教我

一齊戴豬嘴la

一齊戴豬嘴la (2)

Ching 邊度仲有得賣?

雙罐行左好耐都唔見有

係囉 所以先買3200頂住先 但係又唔識點搭 上網睇有啲人話3310k得 又有啲人話唔得 都唔知點

我手頭上有兩個3311k同裝濾棉個個盒